出國讀書 求解答

想問下今年考完dse 覺得自己應該唔係幾夠分入香港既大學商科 所以想問下有出國讀商科既巴打
去邊度讀比較好？同埋加埋住宿日常生活開支學校大概要幾錢？

台灣

英國一年商科學費大概10-20萬，住宿睇你住邊區同住咩類型ge accommodation,食自己煮可以好平,大概£80-100/week,出街食/delivery 會貴d

巴打係指 食 一個星期around 💷80-100？

係

巴打都係uk讀緊？

美國 學費3到6萬美金一年
一個月生活費加住1400up
大城市一個double

讀商 去英國讀定係去美國讀好

好睇學校

巴打有冇d咩介紹

你成績如何

自己預英文數學3 其他4

可能要cc再轉
英國可能啱你多啲

巴打 方唔方便留個tg傾

英文得3要讀cc, foundation 啵

想問下有冇巴打介紹下 去英國讀書去邊間agent比較好？？ 唸住去了解下 但係完全冇頭緒

英國🇬🇧

ching 即係邊間agent？